讀緊港大computer science 你問我答

知唔知個soc比人搞

幾生咩事？

無事 比人搞啫 搞野個堆人一年傳一年都係咁搞架啦

幾多gpa入

3.5左右

狗狗sit

用dse入㗎喎

Year 1 GPA幾多先夠入CS?

覺得自己好屎

有2以上都入到

要sort 11個數, at worst case要做幾多次comparison?

無限次 bogo sort

應該換個問法至係

樓主點睇HKU CS dept/啲professor

咁你畢業係咪做it狗?

CS算唔算難入?
其他major gpa要求又點?

HKU, CUHK, HKUST
COMPUTER SCIENCE
你會點排？

都係狗隻收容所，不用分得那麼細

civil > 3，其他就有手有腳就入得

asoc不嬲比soc㩒住嚟屌

點解唔讀SE而讀CS?

女仔讀cs係咪廢d，有冇女仔讀得勁

收兵勁，豬扒都變上菜

話說CS支莊靜咗嘅 發生咩事

入得Engine fac根本就係已經揀咗做狗，分別只係袋多啲人工定少啲

讀cs起碼有得入financial industry，其他工程？

無記錯你都係engine? 你成個faculty一半fg人工連二字頭都無走嚟學人玩標籤、狗咬狗

禾含不屑有engine, 只有財經英才

engine有鏗哥，日日精神勝利

無人上莊 上年幹事acting

你估下佢會唔會又成唔到莊

其實我覺得佢地大部分都好有心教 但都係跟powerpoint多
同資源唔夠

應該唔會揀做it

除咗civil 其他有2都入硬

識唔識寫mario嗰種game?

我就係女 好廢

唔鐘意打機 唔識

少少program 都唔洗學？

脷伸：唔知哩科讀咩

中學有冇讀ICT
Comp 1117難唔難？

係咪要學C++, 對住黑紙白字既console燥唔燥?

真

In HKUCS we trust.

alumni ?

留ig教我野OK?
想由頭學 但冇錢冇時間去讀fulltime

tg先岩

做咩揀cs讀？想呃飯食？

有個electives係教寫game 但我冇take到

冇讀

要學
Year1 未揀科嘅時候已經有個course係讀c++ 所有人都要讀
其實幾好玩